人民日報頭版全部都係習近平非洲

搞乜鬼

侵略非洲嘛

昆人都要落本.雖然班非洲未必睇得明

萬邦來朝

咁人哋係得非洲呀麻

條傻鳩真係以為自己天可汗

啲大陸人都話人民日報係高級黑

逐個國家接見都有段heading 痴撚線

原來已經連搞幾日

驚畀人踢出WTO? 🤔

之前又話維尼畀人逼宮嘅?而家冇事啦?

迫宮結果就係要去巡迴非洲囉

幾日頭版連標題都冇乜點改
都玩得幾盡

中国曼德拉

d排版咁ON9嘅

中國男多女少做乜唔鼓勵屌非妹

好似法國

好快中華民族包黑人

老衲最愛

以後人類起源地係中國，唔洗再拗

非洲自古以來.....

同非洲做生意已夠超越美國

刁種為支爆後流亡非洲做和尚鋪路

最搞笑係
內文日日篇篇都一樣 只係改國家名

國家冇錢請人啦 將就下

墨索里尼式擴張

Copy book - Africa edition

屌我開頭以為同一張圖loop咗

點解唔係習近平大撒幣

非洲4連頭版

內文一樣咁撚hea

覺得某人唔會睇字，見到有名同大頭就可以

習帝強勢回歸，早幾個月個幾位主編係咪已入秦城

想做非洲彭定康？

新聞聯播都係一樣

厲害了，我的習

厲害了，汕頭水災你唔救兼封鎖消息，依加仲要送錢俾非洲

幾時輸入黑鬼同鄰國人溝埋

廣州大把

中華帝國非洲省

力架被白人奴役完之後到支那

其實點解廣州咁多?

進貢非洲諸國

好多做小生意

我想睇細字
係咪改個人名改個國家金額就得

睇佢分段似係

好似word啲template